Title: Podcast Umzug
Date: 2011-09-02 11:04
Author: marvin
Category: post
Tags: blog, luftmentsh, podcast
Slug: podcast-umzug

Gestern war ich mit meiner Frau auf einer Ausstellungseröffnung in der
Nürnberg Altstadt. Bewaffnet mit unserem Aufnahmegerät und vielen Ideen
in unseren Köpfen. Es ging um den Plan von Kunststudenten am
Hauptverkehrsumschlagsplatz eine Pracht-Moschee zu errichten. Die
einzige wahre Reaktion auf die Thilo-Sarrazin-Debatte.

Christine und ich hatten schon länger die Idee einen Podcast über die
Dinge zumachen die wir so hier in Nürnberg erleben. Irgendwie haben wir
uns an dem Thema Podcast festgebissen und freuen uns auch darauf neue
Sachen zu erleben und darüber etwas ins Internetz rein zusprechen. Auf
dem Weg zur Austellungseröffnung vergessen wir natürlich gleich erstmal
unser Aufnahmegerät. Also U-Turn und wieder nach Hause...in Rekordzeit
das Gerät geschnappt und weiter ging es.

Also stehen wir nun da und nehmen auf, schießen ein paar Fotos und
kommen mit anderen netten Menschen ins Gespräch. Sogar ein holpriges
 Interview schneiden wir uns aus den Rippen. Als wir dann gefragt werden
auf welcher Seite wir das ganze veröffentlichen stottern wir den Namen
meines Blogs...das absolut unaussprechliche "xsteadfastx.de".

Auf dem Weg nach Hause fällt mir ein das es eine nicht so gute Idee war.
Geht man doch auf mein Blog erscheinen eigentlich eine Mischung aus
Fotos die ich so mache und strange Musikvideos die ich verlinke. Nicht
gerade der Platz für soetwas. Dabei haben wir schon einen Domainnamen
für so Projekte die Christine und ich machen: "luftmentsh.org". Noch
gleich in der Nacht entscheiden wir uns ein weiteres Blog aufzusetzen
für unsere Podcast. Und tada...da ist
es:[http://blog.luftmentsh.org](%20http://blog.luftmentsh.org)

